咪撚再理何君堯，請回歸上環36槍與五大訴求

鄉黑的確要打，但係請將重點放回五大訴求，上環36槍黑警完全冇交代過，仲有用大光燈畜意阻攔記者拍攝，試圖掩蓋濫權罪行。
光復香港，時代革命

10連推

推

香港人呢刻需要好強集中力

無錯

光復香港，時代革命

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

■721上環開槍Video整合■

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

呢道氣要繼續打落去

點解鄉黑可以打橫行？因為制度不公，官商鄉黑勾結

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

請利用連登浮沉功能，幾唔鍾意都好，直接無視，連負皮都唔好俾。

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

瞄準制度同政權，今次革命要撼動到呢個不公義嘅制度

724金鐘站

記住，所有問題嘅根，係制度不公，我地要撼動呢個制度

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

喂連登仔唔撚係咁廢呀嘛

一個何君堯浪費咗大家成個月心血？

推 721 上環post

推呀屌

中聯辦亂港
-
721西環正式宣言 上環36槍 槍槍打頭
和平示威者被警方惡意攻擊 連開36槍 槍槍打頭
更於橋上向下向頭部發射 和平示威者身受重傷
警方更用強光阻礙記者拍攝現場情況

警察之權力已凌駕市民生命財產之上
港府警方上至 高官 局長 下至 政府公務員 低級警員
協助 中共中聯辦 於 612 - 721 期間
不斷以非法及不人道之暴力行為
意圖消滅所有持反對聲音的平民
卻不作反對
反之竟合作出賣港人前途 打壓無辜示威者

【文宣包】
-
港府已被廢 香港前途未卜
-
中共下令香港警察與黑社會合作合法亂港殺人
-
香港人生命安全被中國共產黨及
香港政府視為政治籌碼
利用恐怖勢力傷害所有平民

---------------------------------------
中國及港政府所有不人道之行動
已令香港不再安全
並再難以保持經濟地位及自由民主法治社會
所有香港人都需參與社會運動
保護自己的生命安全 人權自由 民主法治 經濟地位
以上等等被政府損害的權利
光復香港 時代革命
---------------------------------------

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲